連登鬼又開始周圍屈人係五毛，睇黎近日送頭數目唔夠，要追單

請各位精明香港人盡量對外宣傳，要佢地瘋狂追單追到俾政府炒魷

屈下毛咪冇人記得佢哋叫人出去送頭囉

樓上熱狗又互含

樓上有on9仔

咁快有兩隻連登鬼入黎，好蠢

我話緊我樓上嗰個on9

sor，但係你癡得太埋了，所以話係班鬼身邊好易死

佢哋解釋唔到既就會屈熱狗pr事

其實屈熱狗都幾好笑，五毛=中共狗，泛民左膠=維穩派，偽港獨=泛民左膠b隊，但熱狗係14年佔旺既骨幹，近年經常幫助抗爭者渡過困難，如果屈d異見係熱狗，同頒個抗爭者稱號俾佢地有乜分別？如果夾硬屈熱狗係五毛，又冇實質證據，班連登鬼真係當全香港人都係果d冇睇過星戰電影就扮講星戰電影果d傻人咁，邊有咁多跟風狗丫(雖然現實中真係幾多)，但佢地有冇計過數個別傻唔晒既傻人過多一段日子佢地都係會醒同搵真相